有冇人自修New York Bar？

分享吓

多謝推Po